印度男睇《復仇者聯盟3 : 無限之戰》戲院猝死

全球超英片迷爭睇Marvel巨作《復仇者聯盟3 : 無限之戰》(Avengers : Infinity War)，睇完後確實令人幾傷感，因為有主要角色被「消失」，令不少「復仇者迷」非常傷心，近日喺美國已傳出幾單觀眾睇完《復仇者3》後不適送院嘅新聞。日前，印度一名男子睇《復仇者3》期間猝死。
印度傳媒報道，喺5月1日「勞動節」當日，一名43歲嘅建築工人Peddapasupula Baasha喺Proddatur嘅Cinehub Multiplex戲院睇3D版《復仇者3》，當電影完結，彩蛋亦播完後，佢依然坐喺座位上，工作人員走埋佢身邊叫佢，佢仍然唔郁。工作人員就幫佢除下3D眼鏡，就發覺佢已經死亡，而且仲睜開眼睛。
報道指，呢位男觀眾可能係過度緊張導致心臟病發死亡。亦有網民指，因為《復仇者3》太多英雄消失，令呢位男觀眾太過傷心，所以離世了。

係人都知下集會復活啦，有咩好傷心

笑撚死

Rip
比Thanos隨機殺左

可能係Scarlet Witch 爆seed果刻死呢

但係好多劇透撚已經死左全家喇
果班噴精唔是講笑

imax?

諗起印度平時啲垃圾動作同科幻片